{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2699939072/ulsan-daldong-neombeo25-ulsanbeon-yeonglojeom-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698817136000&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320921309&selectedRatePlan=387435231&expediaPropertyId=84341846&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 넘버25 울산번영로점"
    },
    "text": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店 (울산 달동 넘버25 울산번영로점)\n蔚山達洞ナンバー25蔚山繁栄路店は宿泊のための最高の選択肢です。 こちらを訪問すると、WiFiとセルフ駐車の便利な特典を無料でご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店では、無料のWiFiとセルフ駐車の便利な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店には30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店のチェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店のチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の周辺に制限事項はありますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の周辺には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。さらに、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店ではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店では、共用エリアおよび客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の駐車場は無料で利用することができます。セルフ駐車です。"
        },
        {
            "question": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店の指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "蔚山タルドンナンバー25蔚山繁栄路店には指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 558
    }
}